要求成立獨立調查委員會 徹查港交所期貨系統冧機事件

CLS公司

光復香港 時代革命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

還我血汗錢

幕後黑手就係政府係呢個時候派四千蚊比面神
等佢燈到港所都死埋

仆街 終於收到個4千蚊 有咩靚牛好買 牛熊八奇速入！！！！！！

9月3日【方正内幕】
A股的金融軟件和平台都是方正科技寫的；中國漢字系統源代碼就是方正科技寫的；中辦文件、導彈發射系統源代碼也都是方正科技寫的；上海期貨和香港交易所後台數據都由共產黨的方正科技控制著，由王岐山說了算，操縱股市指數，篡改數據易如反掌！

今日期貨個市......

要公開今日成交既客戶有幾多係支那人/支那公司
領導：小李，不要停巿，先讓我平了昨天早上開的好倉, 晚上來中環跟你喝一杯